有冇人feel 到棟樓搖緊

其實會唔會成棟GG

好搖喎
啲窗簾繩都搖搖下